如果詛咒人可以死全家 你想林奠 定 河畜妖 死全家多d?

正評 淋病媽媽

河妖死全家

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

何妖
因為林鄭都只係隻棋

Why not both ?

我想佢兩個成親，跟住死全家

請勿浪費珍貴既post位

河妖

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日